角球超人tg群 開心贏馬會

心水同記錄會出係群入面
搞事 貼飛者 一律會blacklist
希望大家開開心心贏波傾波

暫時記錄如下：
1. 德島漩渦 8.5 角大 賠1.72 $2000 ❌
2. 日本 8.5 角大 賠1.68 $2000✅
3. 巴西 8.5 角細 賠2.29 $6360✅
4. 法國 9.5 角大 賠1.70 $1000✅
5. 智利 主客和 客勝 賠2.80 $260✅
6. 山口雷法 入球大細 3.5細 賠1.39 $5000✅
7. 山口雷法 10.5角大 賠1.85 $3000✅
8.山口雷法 即場補注 客勝 賠2.78 $500✅
9. 華盛頓聯隊 9.5角大 賠1.85 $3000✅
10. 華盛頓聯隊 2.5入球大 賠1.45 $3000❌
11.哥連泰斯 即場7.5 角細 賠1.9 $1500✅
12a.皇家鹽湖城 10.5大 賠1.9 $3500✅
12b（加注） 皇家鹽湖城 賠1.85 $1500✅
13安治 8.5大 9500❌
14高隆角大 1000✅
14高隆入球大 1000❌
15鹿島鹿角 角大 2000❌
16a FC東京 9.5大 5000✅
16bFc東京 10.5大 1000✅
17a 馬體會 9.5大 2000✅
17b 馬體會 10.5大 1000✅
18 巴塞隆拿 9.5大 1300✅

角球命中率（計注數）：
13/16

扣本贏金：約$18700

推

更新左telegram 有bug 一開就閃退

我想問點樣可以知自己tg條link係咩

Setting > 按最頂自己個名 > Username > 最下面藍色行細字

我都係 點搞

thank you btw岩先自己己搵到

跟對家發發

求加

3萬蚊